Citi Bank 個八達通白金卡好唔好用？

黎緊想主力用一張卡用黎消費
之前咩都唔識用開enjoy 卡
諗緊要hsbc vs 定 citi octopus card 好

純粹貪佢坐巴士有回贈咋

東亞VS好過

坐巴士有回贈但要每個月簽千五蚊先有，無搭開巴士其實唔算抵
同埋如果張信用咭到期，成張咭連八達通都會失效，如果你張卡本身登記左啲service(屋苑/公司access card)，你每幾年要轉一次

買野Citibank cash back啦
兩張都有八仔張真係當八達通用

1500

恒生啲 cash dollar promotion 成日都要電話登記, 麻撚柒煩, 不了

sc simply cash we trust

我有兩張八達通
呢張只用嚟坐巴士
其他都係用返舊卡

cash back都內置八達通？

VS中最紅 就算唔中自主
都好似多過SC

唔中自主就fuck

依家有津貼
唔係暫時都用晒CITI BANK比好D咩
當然你每個月本身嘟到1200另計

邊有人會用八達通白金卡做主力消費卡

其他卡搞個自動增值好難咩？

I mean食飯/飲茶/零售/娛樂
拍唔到信用卡既位就會拍八達通舊卡
交通都係用citibank

如果返工返得遠
要長期搭巴士
有85折好抵

兩張都有

為咗搭車平少少，個個月走去碌千五蚊野
專呃啲傻仔同師奶on9先會覺得抵

新界西長期買月票班人
簽1500蚊拎返234
真係on9先覺得抵呀

日常消費飲食買野都有1500以上, 加上每個月都係番工放工搭車同飲食
一張卡都可以儲現金回贈又有車費優惠，唔好咩？
求教

我覺得幾抵

九巴月票有回贈+政府

一個月車費六舊有找

除返開一程車好平（大西北撚）